.\" Man page generated from reStructuredText.
.
.TH "CALIBRE-SMTP" "1" "Februari 01, 2019" "3.39.1" "calibre"
.SH NAME
calibre-smtp \- calibre-smtp
.
.nr rst2man-indent-level 0
.
.de1 rstReportMargin
\\$1 \\n[an-margin]
level \\n[rst2man-indent-level]
level margin: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
-
\\n[rst2man-indent0]
\\n[rst2man-indent1]
\\n[rst2man-indent2]
..
.de1 INDENT
.\" .rstReportMargin pre:
. RS \\$1
. nr rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level] \\n[an-margin]
. nr rst2man-indent-level +1
.\" .rstReportMargin post:
..
.de UNINDENT
. RE
.\" indent \\n[an-margin]
.\" old: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.nr rst2man-indent-level -1
.\" new: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.in \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]u
..
.INDENT 0.0
.INDENT 3.5
.sp
.nf
.ft C
calibre\-smtp [options] [dari teks]
.ft P
.fi
.UNINDENT
.UNINDENT
.sp
Hantar mel menggunakan protokol SMTP. \fBcalibre\-smtp\fP mempunyai dua mod
operasi. Dalam mod gubah anda nyatakan daripada dan teks serta ia
digunakan untuk bina dan hantar mesej emel. Dalam mod penapis,
\fBcalibre\-smtp\fP membaca mesej emel lengkap dari STDIN dan hantar ia.
.sp
teks ialah badan mesej emel.
Jika teks tidak dinyataka, satu mesej emel lengkap dibaca dari STDIN.
from ialah alamat emel pengirim dan to ialah alamat emel penerima.
Bila satu emel lengkap telah dibaca dari STDIN, from dan to hanya
digunakan dalam perundingan SMTP, pengepala mesej tidak diubahsuai.
.sp
Whenever you pass arguments to \fBcalibre\-smtp\fP that have spaces in them, enclose the arguments in quotation marks. For example: "/some path/with spaces"
.SH [PILIHAN]
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-fork, \-f
Cabangkan dan hantar mesej disebalik tabir. Jika anda guna pilihan ini, anda patut guna \fI\%\-\-outbox\fP untuk mengendali kegagalan penghantaran.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-help, \-h
tunjuk mesej bantuan ini dan keluar
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-localhost, \-l
Nama hos bagi localhost. Digunakan bila menyambung ke pelayan SMTP.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-outbox, \-o
Laluan ke folder maildir untuk menyimpan mesej emel yang gagal.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-timeout, \-t
Had masa tamat untuk sambungan
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-verbose, \-v
Jadi lebih berjela
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-version
tunjuk nombor versi program dan keluar
.UNINDENT
.SS COMPOSE MAIL
.sp
Pilih untuk gubah emel. Diabaikan jika teks tidak dinyatakan
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-attachment, \-a
Fail untuk dilampir ke emel
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-subject, \-s
Subjek emel
.UNINDENT
.SS SMTP RELAY
.sp
Pilih untuk guna pelayan geganti SMTP untuk menghantar mel. Calibre akan cuba menghantar emel secara langsung melainkan \-\-relay dinyatakan.
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-cafile
Path to a file of concatenated CA certificates in PEM format, used to verify the server certificate when using TLS. By default, the system CA certificates are used.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-dont\-verify\-server\-certificate
Do not verify the server certificate when connecting using TLS. This used to be the default behavior in calibre versions before 3.27. If you are using a relay with a self\-signed or otherwise invalid certificate, you can use this option to restore the pre 3.27 behavior
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-encryption\-method, \-e
Kaedah penyulitan yang digunakan bila menyambung ke geganti. Pilihan adalah TLS, SSL dan TIADA. Lalai ialah TLS. Amaran: Memilih TIADA adalah sangat tidak selamat
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-password, \-p
Kata laluan untuk geganti
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-port
Port untuk sambung ke pelayan geganti. Lalai ialah guna 465 jika kaedah penyulitan ialah SSL dan 25 sebaliknya.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-relay, \-r
Pelayan geganti SMTP yang digunakan unutk menghantar mel.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-username, \-u
Nama pengguna untuk geganti
.UNINDENT
.SH AUTHOR
Kovid Goyal
.SH COPYRIGHT
Kovid Goyal
.\" Generated by docutils manpage writer.
.
